香港有無邊個地方有得買蠑螈？

係咪養要拎牌？